{"data": {"author_id": "1426311293036863492", "created_at": "2022-10-26T01:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585080665116413952"], "id": "1585080665116413952", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @TheidiotMen: Seamos sinceros, Felipe Bianchi se qued\u00f3 sin pega por la guerra en Ucrania. https://t.co/sHHPMVZoqy", "author_id_hydrate": {"description": "En una relaci\u00f3n", "id": "1426311293036863492", "name": "Ssrita1", "username": "Ssrita12"}}}{"data": {"author_id": "253341254", "created_at": "2022-10-26T01:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585080683860725762"], "id": "1585080683860725762", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @IgnacioDucros: Que termine luego la guerra en Ucrania por favor, en una de esas bajan los precios de la canasta b\u00e1sica y los combustibl\u2026", "author_id_hydrate": {"description": "", "id": "253341254", "name": "jorge valenzuela gon", "username": "ojuncal6"}}}{"data": {"author_id": "1262455345173192704", "created_at": "2022-10-26T01:27:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585080712239394816"], "id": "1585080712239394816", "lang": "es", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ElNacional_CL: \ud83d\udd34 #AHORA | Diputado Vlado Mirosevic y la baja aprobaci\u00f3n del gobierno: \u201cLe est\u00e1 afectando la guerra en Ucrania\u201d https://\u2026", "author_id_hydrate": {"description": "Rechazo. Solo estudiando, trabajando y generando valor, saldremos adelante.\n#MareaPatriota", "id": "1262455345173192704", "name": "Ciudadano del 22% 44% 63%", "username": "ciudadano600"}}}{"data": {"author_id": "4496914043", "created_at": "2022-10-26T01:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585080792287350784"], "id": "1585080792287350784", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "@ciudadfutura Ah\u00ed est\u00e1 la raz\u00f3n \u00faltima (o primera) de los yanquis para provocar la guerra en Ucrania, a la que prepararon para eso durante 8 a\u00f1os.", "author_id_hydrate": {"description": "Esa K me pareci\u00f3 hist\u00f3rica: es la 1\u00aa no P que vi sobre una V. La foto la saqu\u00e9 el 28/10/2010. \u270c", "id": "4496914043", "name": "RPK", "username": "RanalPolitiK"}}}{"data": {"author_id": "1384975179164553216", "created_at": "2022-10-26T01:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585080865457340416"], "id": "1585080865457340416", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@KaroICariola Qu\u00e9 tiene que ver la guerra de Ucrania pedazo de basura \ud83d\uddd1\ufe0f, p\u00f3nganse a gobernar paren de hechar me la culpa a el gobierno anterior , que la guerra que esto esto otro, lacras mediocres", "author_id_hydrate": {"description": "Rey \ud83d\udc51 vikingo \ud83e\ude93 rock climber 6c+ / 11c , multilargos , tradicional e ice climbing WI 3 , patag\u00f3n \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1384975179164553216", "name": "Barber", "username": "sebasti24615858"}}}{"data": {"author_id": "1407778027791060999", "created_at": "2022-10-26T01:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585080917777080320"], "id": "1585080917777080320", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @TheidiotMen: Seamos sinceros, Felipe Bianchi se qued\u00f3 sin pega por la guerra en Ucrania. https://t.co/sHHPMVZoqy", "author_id_hydrate": {"description": "", "id": "1407778027791060999", "name": "Marcela", "username": "Marcela66236613"}}}{"data": {"author_id": "1407778027791060999", "created_at": "2022-10-26T01:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585080965617315840"], "id": "1585080965617315840", "lang": "und", "source": "Twitter for Android", "text": "@TheidiotMen \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id_hydrate": {"description": "", "id": "1407778027791060999", "name": "Marcela", "username": "Marcela66236613"}}}{"data": {"author_id": "913845056339103744", "created_at": "2022-10-26T01:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585081017437949952"], "id": "1585081017437949952", "lang": "es", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @sanchezcastejon: Enhorabuena a @RishiSunak, desde hoy, primer ministro del Reino Unido. Seguiremos fortaleciendo nuestras relaciones en\u2026", "author_id_hydrate": {"description": "Marido, padre y consultor de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n. Prohibido aburrirse! aunque un poquito no estar\u00eda mal!!", "id": "913845056339103744", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Pepe Boigues \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PepeBoigues"}}}{"data": {"author_id": "1320101723902455808", "created_at": "2022-10-26T01:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585081195964272642"], "id": "1585081195964272642", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @RenatoV99802663: La Camila Vallejos con sastre propia en La Moneda. El Vlado Verdugo ech\u00e1ndole la culpa a la guerra en Ucrania por el d\u2026", "author_id_hydrate": {"description": "Ratona de biblioteca\ud83d\udc2d \ud83d\udcda y tejedora compulsiva\ud83e\uddf6. Libertad y familia. Chilena y Patriota de \ud83d\udc96\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1320101723902455808", "name": "Hakuna Matata", "username": "HakunaM33007634"}}}{"data": {"author_id": "1250484043524845572", "created_at": "2022-10-26T01:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585081278180769792"], "id": "1585081278180769792", "lang": "es", "source": "TweetDeck", "text": "El multimillonario ruso que fund\u00f3 el notorio grupo paramilitar Wagner confront\u00f3 al presidente Vladimir Putin sobre la mala gesti\u00f3n de la guerra en Ucrania, dijeron a The Washington Post dos funcionarios estadounidenses familiarizados con el asunto.\nhttps://t.co/iNxy689xSY", "author_id_hydrate": {"description": "El nuevo sitio web para noticias locales, el tiempo y entretenimiento de Tampa. | Tampa\u2019s newest home for Spanish language local news.", "id": "1250484043524845572", "location": "Tampa, FL", "name": "tampahoy.com", "url": "https://t.co/CGF9zP2qDN", "username": "TampaHoy"}}}