{"data": {"author_id": "2161229313", "created_at": "2022-10-26T22:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585404110588719104"], "id": "1585404110588719104", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Empanada74: Y en Brasil bajan y bajan los precios mes a mes, parece que all\u00e1 no les afecta la \"guerra en ucrania\" que no deja gobernar\u2026", "author_id_hydrate": {"description": "Ingenier\u00eda en Construcci\u00f3n de ideas...", "id": "2161229313", "name": "Pedro Cortes", "username": "S0Crt"}}}
{"data": {"author_id": "999028198863261696", "created_at": "2022-10-26T22:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1585404283331264512"], "id": "1585404283331264512", "lang": "es", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @EmmaRincon: \ud83d\udea8 | El Senado polaco aprob\u00f3 este mi\u00e9rcoles una resoluci\u00f3n que declara a la Federaci\u00f3n Rusa como un \"r\u00e9gimen terrorista\" y h\u2026", "author_id_hydrate": {"description": "Con respeto defendiendo la democracia.", "id": "999028198863261696", "location": "COLOMBIA ", "name": "TATIANA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "techa001"}}}
