{
  "data": {
    "author_id": "1448856206249013248",
    "created_at": "2022-10-26T01:13:53.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077222154518529"
    ],
    "id": "1585077222154518529",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter Web App",
    "text": "RT @KaroICariola: Buenas noches a todos! Y roguemos que se acabe luego la guerra en Ucrania para que podamos empezar con nuestro plan de go\u2026",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "Felizmente gay y antifeminista",
      "id": "1448856206249013248",
      "location": "Santiago.",
      "name": "Richard Cornejo R.",
      "username": "richard20ad"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "1738658652",
    "created_at": "2022-10-26T01:13:55.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077229070974977"
    ],
    "id": "1585077229070974977",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for Android",
    "text": "RT @aciprensa: El portavoz ruso, Dmitri Peskov, dijo que su pa\u00eds est\u00e1 dispuesto a hablar con el Papa Francisco para hallar una soluci\u00f3n a l\u2026",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "Ministro Extraordinario de la Sagrada Comuni\u00f3n,Adoratriz del Sant\u00edsimo Sacramento,Coralista del Ministerio Angelus,Madre y maestra ret.Pastoral Soc.Sta.Faustina",
      "id": "1738658652",
      "location": "Ponce,Puerto Rico",
      "name": "Mayra Plaza Mldo",
      "username": "MldoMayra"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "1469359767164538892",
    "created_at": "2022-10-26T01:14:03.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077263074488320"
    ],
    "id": "1585077263074488320",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for Android",
    "text": "RT @EntrelineasNoOf: URGENTE\nRUSIA afirma estar \u00abdispuesta\u00bb a hablar con USA y el Papa Francisco para \u00abhallar soluci\u00f3n\u00bb a la guerra en UCRA\u2026",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "",
      "id": "1469359767164538892",
      "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9bValentina Arce\ud83d\udc97\ud83d\udc95\ud83d\udc93",
      "username": "Valenti89606751"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "264499363",
    "created_at": "2022-10-26T01:14:15.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077312592089088"
    ],
    "id": "1585077312592089088",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for iPhone",
    "text": "@KaroICariola Nooooo esto es una broma verdad ? C\u00f3mo tanta inoperancia junta \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "Ingeniero, Trabajo en lo que amo, amo el deporte la vida al aire libre, amo los animales y por sobretodo amo vivir",
      "id": "264499363",
      "location": "Santiago, Chile",
      "name": "Yzu",
      "username": "yzu05"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "1445452244799803398",
    "created_at": "2022-10-26T01:14:33.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077390736502785"
    ],
    "id": "1585077390736502785",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for iPhone",
    "text": "@BarchiesiDip @yociudadana Qu\u00e9 m\u00e1s se puede esperar de un TAR\u00daPIDO y TARADE como @vladomirosevic ? \u2026\u2026 R: NADA . \n\nUn pol\u00edtico rastrero, camale\u00f3nico e Ignorante!!!!!",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 LIBRE",
      "id": "1445452244799803398",
      "name": "Mauricio Ramirez",
      "username": "MR_LIBERTAD_"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "120311814",
    "created_at": "2022-10-26T01:15:06.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077527743434752"
    ],
    "id": "1585077527743434752",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for iPhone",
    "text": "RT @nachomdeo: Sucedieron muchas cosas desde el \u00faltimo reporte de la guerra en Ucrania. Jerson qued\u00f3 vac\u00edo y se espera un avance ucraniano\u2026",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "En esta cuenta se habla de programas de TV Abierta, Teleseries, F\u00fatbol y sobre todo de Pol\u00edtica. #troskodederecha #Gremialista. #Colocolino",
      "id": "120311814",
      "name": "MhDH",
      "username": "EmeHacheDeHache"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "1578525252727996425",
    "created_at": "2022-10-26T01:15:08.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077535020548096"
    ],
    "id": "1585077535020548096",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for Android",
    "text": "RT @dipuBobadilla: Ya ver\u00e1n que cuando se termine la guerra en Ucrania Chile despegar\u00e1.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83c\udf33",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "",
      "id": "1578525252727996425",
      "name": "Feliz Osvaldo Ram\u00edrez Garc\u00eda",
      "username": "FelizOsvaldoRa1"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "1520072171623698432",
    "created_at": "2022-10-26T01:15:13.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077556382162944"
    ],
    "id": "1585077556382162944",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for iPhone",
    "text": "@KaroICariola Jajaja esta mujer tiene de la que le pidan! https://t.co/gjsr1C79he",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "Aburrido de la pol\u00edtica!",
      "id": "1520072171623698432",
      "name": "gustavo tamayo",
      "username": "gustavo56638014"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "592422020",
    "created_at": "2022-10-26T01:15:14.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077560656134144"
    ],
    "id": "1585077560656134144",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter Web App",
    "text": "@KaroICariola Wlado est\u00e1 infectado.contagia la tontera.",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "TECNICO  ADM DE EMPRESAS, BACHILLER EN LENGUA Y LITERATURA UCV , LOCUTOR ..IMPORTACIONES DE PRODUCTOS DEPORTIVOS  .SI ME SIGUES APORTARE A TUS   DIAS CLARIDAD",
      "id": "592422020",
      "location": "CHILE",
      "name": "Tirso Villegas",
      "username": "tirso40965425"
    }
  }
}{
  "data": {
    "author_id": "231914219",
    "created_at": "2022-10-26T01:15:26.000Z",
    "edit_history_tweet_ids": [
      "1585077610765508609"
    ],
    "id": "1585077610765508609",
    "lang": "es",
    "source": "Twitter for iPhone",
    "text": "RT @AngelDLaCruz_: #lapolemicadeldia es la del diputado Vlado Misorevic qui\u00e9n culp\u00f3 a la guerra en Ucrania de la desaprobaci\u00f3n de Boric en\u2026",
    "author_id_hydrate": {
      "description": "",
      "id": "231914219",
      "name": "palomilla",
      "username": "chepicanapsm"
    }
  }
}